[搵片]關於鼓勵人去嘗試多d嘢

英文片 男主角好似係Asian
條片係關於一個男仔搭lift時見到個靚女
然後苦思點樣追到人哋
最後鼓勵大家勇於嘗試新嘢 充實自己